---
title: حریم خصوصی
---

شرکت مادر فلاور تاکید بسیاری بر اصول حفظ اطلاعات شخصی و حریم خصوصی مشتریان سایت دارد. این سند شامل مواردی درباره اطلاعات شخصی و نحوه استفاده از این اطلاعات است که سایت مادر فلاور از مشتریان خودجمع آوری می کند. این دیتا ها  شامل مواردی است که مشخص هر کاربر بوده و به کمک آن ها می توان مشتریان مادر فلاور را به صورت منحصر به فرد شناسایی نمود. برای مثال این اطلاعات می تواند نام ، نام خانوادگی ، ایمیل ، شماره تلفن مشتری است  که با آن در سایت ثبت نام شده  که به صورت عادی در دسترس عموم مردم نیست اشاره نمود.

مشتریان با ثبت نام در سایت  مشخصات خود از مانند نام کاربری ، نام خانوادگی ، شماره موبایل ، آدرس را در اختیار مادر فلاور قرار می دهد . همچنین کاربران سایت در مرحله ثبت سفارش می توانند آدرس و شماره دریافت کننده سفارش را وارد کنند که کلیه اطلاعات مذکور مانند کد رهگیری سفارش ، تراکنش ها مالی شامل  پرداخت ها و اطلاعات فردی کاربران  در اختیار مادر فلاور خواهد بود.

شما می توانید اطلاعات ثبت شده خود را در سایت مادر فلاور  تغییر دهید. این اطلاعات شامل کلیه اطلاعاتی است که در هنگام ثبت نام در سایت آن ها را وارد نموده اید؛ مثل ایمیل و نام خانوادگی ، شماره تلفن ، آدرس همچنین شما می توانید به طور کامل از مادر فلاور و کلیه خدمات آن خارج شوید. در این حالت برخی از اطلاعات شما از سایت حذف شده و تعدادی دیگر از آن ها در سرور های شرکت  بایگانی می شوند.

سایت اطلاعات ورودی شما به سایت مانند آی پی ، اطلاعات کوکی ها و صفحات بازدید شده را نیز نگهداری خواهد کرد. از اینگونه اطلاعات تنها در بهبود روند ثبت سفارش و یا بهبود محتویات متناسب در آینده برای  شما استفاده خواهد شد . لازم به ذکر است موارد فوق در اختیار هیچ سازمانی یا افرادی قرار نخواهد گرفت.

همچنین سایت دسترسی کارمندان خود به اطلاعات کاربران را محدود کرده است  و تنها کارمندان امور مشتریان  که ارتباط مستقیم با مشتریان را دارند می توانند به اطلاعات کاربران دسترسی کامل داشته باشند  مادر فلاور تلاش خواهد کرد که تمامی راه های معقول را طی کند تا امنیت هر نوع اطلاعاتی را که از شما در اختیار دارد،‌ حفظ کند. اطلاعات شخصی شما در شبکه های امنی ذخیره می شوند کلیه رمزهای عبور مشتریان به صورت اطلاعات رمز شده در پایگاه داده های مادر فلاور در سرور های شرکت محافظت و در مکان های امن  نگهداری شده است که به صورت متداول در زمان های مشخصی از این اطلاعات بک آپ کامل گرفته می شود .

امیدواریم که بتوانیم به شما این تضمین را بدهیم که از اطلاعات شخصی تان تحت بالاترین استانداردهای امنیتی حفظ خواهد شد.

